有冇巴絲中過武漢肺炎可以講下身體上有咩變化？

其實係咪都市傳說，一直我唔覺有人分享過中咗會點，定連登仔個個自帶抗體？

Lm

覺醒左替身能力